［突發］彌敦道 7架狗電單車 6架狗van 3架巡邏車

如題
一分鐘內
有片 但唔識post
唔知咩事

去長沙灣道方向 大家小心

推 好多狗

推

比多啲手足知 小心為上